如果你係真係愛香港 請加入警隊

唔好再搞分化啦
仇警情緒愈高漲 警察使用既武力都愈大
同埋依家風頭火勢 無論係林鄭定一哥都會盲撐警隊
搞到根本無左監察力

你要同警察對抗 唔係鬧佢地 打佢地
而係加入警隊 淡化警察既顏色
阿爺用左呢招成十幾廿年幾成功
洗左幾多「香港人」落黎

如果個日開槍個個係你 你就可以㨂射空氣
如果個日係現場帶隊個個係你 你就可以唔批准開槍
當然如果你係林鄭 你就可以揀呢件事唔發生

遊行我見到好多後生仔 如果佢地有一半可以成為政府架構成員
我諗好多野都唔會發生
當然呢條路唔係易行 但係要真正改變香港就係靠呢條路 就算俾你真普選都大把種票係度

如果你係讀緊大學 中學 希望你真係細心諗下點先改變到香港 香港真係靠你地
係呢度講呢啲都預左俾人老母 但係你地吊完就細心諗下 有咩真係幫到香港

講真如果你自問意志力唔夠強既話，係你同化到人之前，你已經俾人同化左

所以成日問點解唔加入建制，再係入面做出改革班人都只係天真嘅理想家

不如諗下點樣限制公權力好過啦

警隊是個大染缸 又有幾多人保持到自我 唔會俾金錢 安穩 同權力腐化？

On lun 9

創意台

入到去2皮4 年年跳 咁就三皮 就唔會同你黃絲

唔係講笑
真係會比人洗腦

劉德華夠話自己想做個好警察

徐步高！啪啪啪！

咪撚天真啦 入到去就變啦

有人唔做做犬

即係咁 你成班人考到入去 都係最junior果堆嚟 不論白衫藍衫 都改變唔到任何嘢

我寫包單，你頂多做到少講ON9嘢果批狗

岩 你地理解示威自由既人唔做就其他憎恨示威者既人做

其實on9 你唔夠意志力會比人同化

你唔同化會比人排擠

加入黎做咩？

白色溝黑色會溝到白色？

雨傘果時咪呼籲D人入去改革lor，最後咪改到今時今日咁。你唔係咁天真以為國家機器可以改變啊嘛？

咁on9既野到今時今日仲有人講,要你一直ot係度企足14個鐘,
仲要一路俾人屌,精神壓力早已折磨到你不似人形啦,你見警犬清場時打得幾撚開心,因為d壓力舒發哂出黎

絕對支持合資格人士去in做黑警，然後take埋offer先黎話唔撚做玩死佢地

無人

呢代後生其實大部分都係黃

人只要生活上得到滿足，就好容易忘記甚至拋離初衷
你望吓北方某國，當年要民主，今日有奶便是娘

唔做警察既原因就係唔想企係民眾既對立面，唔忍心咁做，同埋你冇乜點見有警察出黎屌政府或者屌用過分武力既黑警就知入面洗腦幾勁啦

其實啱
一個好現實嘅問題
如果發展到唔會再有好人當差
咁淨底嗰啲會變成點？
定係連登仔覺得香港唔需要有警察

On9咪咁天真啦 當你逗緊7皮 8皮一個會唔會敢放棄調轉槍頭